隨母象開工被遊客騎 小象不支倒地仍要行

一名遊客上周在泰國芭堤雅旅遊時，目擊一隻跟隨母象讓遊客騎乘的小象，疑似受到虐待。

那位在緬甸當教師的菲律賓人，到東芭樂園旅遊時，拍到一隻供遊客騎的大象，以繩頸連頸繫着約１歲的小象一起行，其間小象倒地，有途人說：「噢，不。牠很累。」母象哄小象站起來，牠聽母象話，勉為其難站起繼續「開工」。

那位遊客說，園內很多母象繫着幼象，載遊客四處行。當天氣溫40℃，在烈日下，遊客坐得舒服，象卻就行辛苦。她表示關注象的福祉是否得到照顧。

園方否認幼象體力不支或受到虐待，稱所有象都健康且受善待，象的身體但凡出毛病，都有獸醫照顧。

英國《每日郵報》

啲00後唔捱得

10 後喇

象仔

遊客都係幫兇

佢去左邊